出老解咪出老解囉

比你真係出左咁又點？
一係老解一到就開真槍殺人鎮壓 唔係嘅話老解只不過係好打啲嘅黑警
但到左今日仲有香港人驚比你打咩？ 冇呀！
反而中共自己仲大獲啦 出軍隊打平民嘅國家從來冇好下場 64做過嘅事要還架 今次一鋪過等收皮啦

岩呀，如果出老解，唔見血即係老解都無撚用
見血就攬埋中共一齊落地獄，根本無得輸

講真,未必好打,打完風救災都話中暑

出老解咪收兵嘍，留返歐美接力。

夠膽你咪出囉 香港經濟正式收皮